是靚甜 氣炸豆沙蕃薯QQ球

用氣炸似唔似夜市賣個啲

唔似
外皮做唔到咁脆
同埋可能有加豆沙餡既關係,變哂形
BTW,好好食

真係咩都走去氣炸

recipe ?

氣炸師

似菠蘿包

想食

氣炸媽媽

蕃薯打蓉加糯米粉
搓好加豆沙餡入氣炸

印媽好有愛

好味

唔夠鬆脆

氣炸鍋本身應該可以整到好脆bo

係
唔知點解剩係得一部份脆
有D就淋

乜鳩都氣炸

你放左錫紙？

放咗牛油紙

是

好吸引